秒回 有冇人未訓

未訓

搞乜

隻抽

hi

眼訓但又唔想訓

唉今年真係過得好差

訓唔著

特別係下半年

me2 好想快少少脫離呢種生活

做咩要同小妹隻抽

小妹身痕

我啱飲完

Me

原來唔係我一個有咁既感覺

Hi 今晚有咩講

h有冇想講

覺得人生真係好撚難

我想開開心心每一日姐 點解咁難